尖沙咀警署出左彈，大家小心

閃水喇, 旺角防暴standby喇, 推進緊喇!

尖沙咀D出口大量車飛、衣服

閃水喇, 旺角防暴non-stop 進緊喇! 佢地今次跑呀!

唔想入尖咀站既人去黃埔方向走都可以

尖沙咀D出口大量車飛、衣服